陳雲：健康人帶口罩毫無保護作用，而且帶來疾病及損害

莎B咁落力。

屌陳雲

收皮啦！

屌你老母熱匪狗賊死全家

呢條友真係癲得好緊要

Blocked

同侵侵一樣。

陳雲何德何能